完夢？

FG番左半年工，好頹。想出走。始終打工仔要打工一世。要走都只有頭一丶兩年先可以走得瀟洒。

打算先去英國working holiday 半年 之後去遊走南美。大家點睇？ 有冇巴打都想出走。可以交流下 或者結伴。